# Объекты
Регистр содержит базовую информацию об объекте.

Обязательные поля для создания карточки объекта:

- Код
- Комментарий

Описание полей:

- <B>Код</B>: уникальный идентификатор объекта. Используется во всех документах для связи документа с записью объекта.
- <B>Комментарий</B>: название объекта для отображения в документах
- <B>Тип объекта</B>: название группы объектов
- <B>Закрыто</B>: для запрета использования объекта в документах 